［真攬炒］去解放軍軍營請願，叫解放軍攻擊班狗解救市民

真攬炒
唔係攬炒經濟
而係中共入城

去解放軍軍營請願
俾咗一個下台階俾中共
等佢有個完美理由去解決班黑警

班藍絲咁撚唔鍾意示威者嘛
就俾中共入城

但唯一條件係
所有狗，30000隻
都要不人道毀滅

班狗要幫中共打示威者丫嘛？
我要真攬炒，要30000隻狗陪葬

笑撚死
係咪5毛出on9 post?

到最後角色咪又係一樣

組織大遊行
去解放軍軍營請願
要中共插手
話班狗想控制香港
要中共派兵清狗

中共都想有理由搞掂班狗
原本都係condom仔黎

我要真正
We burn, you burn with us

逼佢都唔撚出
你反而求人地出...

解放軍會攻擊警察我幫解放軍含撚添呀

我都想係5毛
起馬
我可以令自己唔洗咁難受
點解我唔可以做壞人
點解我要有良心

咪撚戇鳩

咁我都諗唔琴可以點救poly
叫香港人出黎
無人出，仲返緊工

攻過去20幾粒tg 射過黎無可能埋身

究竟有幾on9 ，智商有幾低 先會有咁嘅諗法。。。。。。。。。。。。

開post唔帶腦

訓醒未？

樓主係咪叫吳三桂?

請神容易送神難。
請隻狼黎趕走隻老虎，最後你都係俾狼食，到時你搵咩黎幫你趕走隻狼？
解放軍一定仲恐怖過黑警

痴線
班狗入面有一半係老解
殺自己人？傻左？

拉

黑警同老解根本同路人

係咪痴q左線？

人生中見過最冇腦嘅post

on9 屌你老母唔好比藉口老解得人心

我明樓主諗咩
反正贏唔到班狗
就直接同班狗攬炒...
用你既比喻就係我唔係比狼食都會比隻老虎食
咁不如搵埋老虎一齊陪葬

訓撚醒未

拉！中共就係想你叫解放軍出嚟，咁佢就可以明正言順出老解殺人，大家咪中五毛伏